# 
# Translators:
# Jerry Du <jerry.du@athub.com>, 2016
# 张梦 <adoeh@sina.com>, 2014
# 汇民 王 <whuim@163.com>, 2016-2017
# 汇民 王 <whuim@qq.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-06 09:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-06 09:15+0000\n"
"Last-Translator: Udo Bretz\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/otrs/OTRS/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Template: AdminITSMCIPAllocate
msgid "Criticality ↔ Impact ↔ Priority"
msgstr "紧急度 ↔ 影响 ↔ 优先级"

#. Template: AdminITSMCIPAllocate
msgid "Manage the priority result of combinating Criticality ↔ Impact."
msgstr "管理\"紧急度 ↔ 影响\"组合的优先级结果。"

#. Template: AdminITSMCIPAllocate
msgid "Priority allocation"
msgstr "优先级分配"

#. Template: AdminSLA
msgid "Minimum Time Between Incidents"
msgstr "故障间最短时间"

#. Template: AdminService
msgid "Criticality"
msgstr "紧急度"

#. Template: AgentITSMSLAZoom
msgid "SLA Information"
msgstr "SLA信息"

#. Template: AgentITSMSLAZoom
msgid "Last changed"
msgstr "上次修改于"

#. Template: AgentITSMSLAZoom
msgid "Last changed by"
msgstr "上次修改人"

#. Template: AgentITSMSLAZoom
msgid "Associated Services"
msgstr "关联的服务"

#. Template: AgentITSMServiceZoom
msgid "Service Information"
msgstr "服务信息"

#. Template: AgentITSMServiceZoom
msgid "Current incident state"
msgstr "当前故障状态"

#. Template: AgentITSMServiceZoom
msgid "Associated SLAs"
msgstr "关联的SLA"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminITSMCIPAllocate.pm
msgid "Impact"
msgstr "影响"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMSLAPrint.pm
msgid "No SLAID is given!"
msgstr "没有指定SLA ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMSLAPrint.pm
msgid "SLAID %s not found in database!"
msgstr "数据库中找不到SLAID %s！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMSLAPrint.pm
msgid "Calendar Default"
msgstr "默认日历"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMServicePrint.pm
msgid "No ServiceID is given!"
msgstr "没有指定ServiceID ！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMServicePrint.pm
msgid "ServiceID %s not found in database!"
msgstr "数据库中找不到ServiceID %s！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentITSMServicePrint.pm
msgid "Current Incident State"
msgstr "当前故障状态"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/LinkObject/Service.pm
msgid "Incident State"
msgstr "故障状态"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Operational"
msgstr "正常"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Incident"
msgstr "故障"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "End User Service"
msgstr "最终用户服务"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Front End"
msgstr "前端"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Back End"
msgstr "后端"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "IT Management"
msgstr "IT管理"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "IT Operational"
msgstr "IT运营"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Demonstration"
msgstr "演示"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Project"
msgstr "项目"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Underpinning Contract"
msgstr "支持合同"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Other"
msgstr "其它"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Response Time"
msgstr "响应时间"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Recovery Time"
msgstr "恢复时间"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Resolution Rate"
msgstr "解决率"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. Database XML Definition: ITSMCore.sopm
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#. SysConfig
msgid "Alternative to"
msgstr "替代"

#. SysConfig
msgid "Both"
msgstr "兼具"

#. SysConfig
msgid "Connected to"
msgstr "连接到"

#. SysConfig
msgid ""
"Define Actions where a settings button is available in the linked objects "
"widget (LinkObject::ViewMode = \"complex\"). Please note that these Actions "
"must have registered the following JS and CSS files: "
"Core.AllocationList.css, Core.UI.AllocationList.js, Core.UI.Table.Sort.js, "
"Core.Agent.TableFilters.js and Core.Agent.LinkObject.js."
msgstr "定义链接对象小部件(LinkObject::ViewMode = \\\"complex\\\")设置按钮中的操作。请注意，这些操作必须已经在以下JS和CSS文件中注册：Core.AllocationList.css、Core.UI.AllocationList.js、 Core.UI.Table.Sort.js、Core.Agent.TableFilters.js和Core.Agent.LinkObject.js。"

#. SysConfig
msgid ""
"Define which columns are shown in the linked Services widget "
"(LinkObject::ViewMode = \"complex\"). Note: Only Service attributes are "
"allowed for DefaultColumns. Possible settings: 0 = Disabled, 1 = Available, "
"2 = Enabled by default."
msgstr "定义链接的服务小部件(LinkObject::ViewMode = \"complex\")要显示的列。注意：只有服务属性才能作为默认列，可用的设置值为：0 = 禁用，1 = 可用， 2 = 默认启用。"

#. SysConfig
msgid "Depends on"
msgstr "依赖"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the AdminITSMCIPAllocate configuration in "
"the admin area."
msgstr "为系统管理区中的 AdminITSMCIPAllocate 配置注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the AgentITSMSLA object in the agent "
"interface."
msgstr "为服务人员界面中的 AgentITSMSLA 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the AgentITSMSLAPrint object in the agent "
"interface."
msgstr "为服务人员界面中的 AgentITSMSLAPrint 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the AgentITSMSLAZoom object in the agent "
"interface."
msgstr "为服务人员界面中的 AgentITSMSLAZoom 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the AgentITSMService object in the agent "
"interface."
msgstr "为服务人员界面中的 AgentITSMService 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the AgentITSMServicePrint object in the "
"agent interface."
msgstr "为服务人员界面中的 AgentITSMServicePrint 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the AgentITSMServiceZoom object in the "
"agent interface."
msgstr "为服务人员界面中的 AgentITSMServiceZoom 对象注册前端模块。"

#. SysConfig
msgid "ITSM SLA Overview."
msgstr "ITSM SLA概览"

#. SysConfig
msgid "ITSM Service Overview."
msgstr "ITSM服务概览"

#. SysConfig
msgid "Incident State Type"
msgstr "故障状态类型"

#. SysConfig
msgid "Incident State Type."
msgstr "故障状态类型。"

#. SysConfig
msgid "Includes"
msgstr "包括"

#. SysConfig
msgid "Manage priority matrix."
msgstr "管理优先级矩阵。"

#. SysConfig
msgid "Module to show the Back menu item in SLA menu."
msgstr "SLA菜单中显示“后退”菜单项的模块。"

#. SysConfig
msgid "Module to show the Back menu item in service menu."
msgstr "服务菜单中显示“后退”菜单项的模块。"

#. SysConfig
msgid "Module to show the Link menu item in service menu."
msgstr "服务菜单中显示“链接”菜单项的模块。"

#. SysConfig
msgid "Module to show the Print menu item in SLA menu."
msgstr "SLA菜单中显示“打印”菜单项的模块。"

#. SysConfig
msgid "Module to show the Print menu item in service menu."
msgstr "服务菜单中显示“打印”菜单项的模块。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for the incident states in the preference view."
msgstr "选项视图中用于表示故障状态的参数。"

#. SysConfig
msgid "Part of"
msgstr "属于"

#. SysConfig
msgid "Relevant to"
msgstr "关联"

#. SysConfig
msgid "Required for"
msgstr "被...需要"

#. SysConfig
msgid "SLA Overview"
msgstr "SLA概览"

#. SysConfig
msgid "SLA Print."
msgstr "SLA打印。"

#. SysConfig
msgid "SLA Zoom."
msgstr "SLA详情。"

#. SysConfig
msgid "Service Overview"
msgstr "服务概览"

#. SysConfig
msgid "Service Print."
msgstr "服务打印。"

#. SysConfig
msgid "Service Zoom."
msgstr "服务详情。"

#. SysConfig
msgid "Service-Area"
msgstr "服务区"

#. SysConfig
msgid ""
"Set the type and direction of links to be used to calculate the incident "
"state. The key is the name of the link type (as defined in "
"LinkObject::Type), and the value is the direction of the IncidentLinkType "
"that should be followed to calculate the incident state. For example if the "
"IncidentLinkType is set to 'DependsOn', and the Direction is 'Source', only "
"'Depends on' links will be followed (and not the opposite link 'Required "
"for') to calculate the incident state. You can add more link types ad "
"directions as you like, e.g. 'Includes' with the direction 'Target'. All "
"link types defined in the sysconfig options LinkObject::Type are possible "
"and the direction can be 'Source', 'Target', or 'Both'. IMPORTANT: AFTER YOU"
" MAKE CHANGES TO THIS SYSCONFIG OPTION YOU NEED TO RUN THE CONSOLE COMMAND "
"bin/otrs.Console.pl Admin::ITSM::IncidentState::Recalculate SO THAT ALL "
"INCIDENT STATES WILL BE RECALCULATED BASED ON THE NEW SETTINGS!"
msgstr "设置链接的类型和方向以便计算故障状态。键是链接类型的名称（在LinkObject::Type中定义），值是IncidentLinkType（故障链接类型）的方向以计算故障状态。示例：如果IncidentLinkType（故障链接类型）设为“DependsOn（依赖）”，方向是Source（源），只有“依赖”链接（而不是链接类型为“被...需要”的链接）才用来计算故障状态。可以根据需要添加更多的链接类型和方向，如方向为“目标”的“Includes（包含）”链接。所有在系统配置选项的LinkObject::Type中定义的链接类型都可以使用，方向只可以是“Source（源）”、“Target（目标）”或“Both（源和目标都是）”。重要：在更改了系统配置选项后，你需要运行脚本bin/otrs.Console.pl Admin::ITSM::IncidentState::Recalculate，才能按新的设置重新计算故障状态。"

#. SysConfig
msgid "Source"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMChange' object can be linked with 'Ticket' "
"objects using the 'Normal' link type."
msgstr "这个设置定义了一个“ITSMChange（变更）”对象能够以链接类型“普通”链接到工单。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'FAQ'"
" objects using the 'Normal' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“普通”链接到FAQ知识库。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'FAQ'"
" objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“父子”链接到FAQ知识库。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'FAQ'"
" objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“关联”链接到FAQ知识库。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with "
"'Service' objects using the 'AlternativeTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“备选”链接到FAQ知识库。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with "
"'Service' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“依赖”链接到“服务”。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with "
"'Service' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“关联”链接到“服务”。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with "
"'Ticket' objects using the 'AlternativeTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“备选”链接到“服务”。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with "
"'Ticket' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“依赖”链接到“服务”。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with "
"'Ticket' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“关联”链接到工单。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other"
" 'ITSMConfigItem' objects using the 'AlternativeTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“备选”链接到另一配置项。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other"
" 'ITSMConfigItem' objects using the 'ConnectedTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“连接到”链接到另一配置项。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other"
" 'ITSMConfigItem' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“依赖”链接到另一配置项。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other"
" 'ITSMConfigItem' objects using the 'Includes' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“包含”链接到另一配置项。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other"
" 'ITSMConfigItem' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMConfigItem（配置项）对象能够以链接类型“关联”链接到另一配置项。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with "
"'ITSMConfigItem' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMWorkOrder（工作指令）对象能够以链接类型“依赖”链接到配置项。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with "
"'ITSMConfigItem' objects using the 'Normal' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMWorkOrder（工作指令）对象能够以链接类型“普通”链接到配置项。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with "
"'Service' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMWorkOrder（工作指令）对象能够以链接类型“依赖”链接到“服务”。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with "
"'Service' objects using the 'Normal' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMWorkOrder（工作指令）对象能够以链接类型“普通”链接到“服务”。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with "
"'Ticket' objects using the 'Normal' link type."
msgstr "这个设置定义了一个ITSMWorkOrder（工作指令）对象能够以链接类型“普通”链接到工单。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'Service' object can be linked with 'FAQ' "
"objects using the 'Normal' link type."
msgstr "这个设置定义了一个“服务”对象能够以链接类型“普通”链接到FAQ知识库。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'Service' object can be linked with 'FAQ' "
"objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr "这个设置定义了一个“服务”对象能够以链接类型“父子”链接到FAQ知识库。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines that a 'Service' object can be linked with 'FAQ' "
"objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr "这个设置定义了一个“服务”对象能够以链接类型“关联”链接到FAQ知识库。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines the link type 'AlternativeTo'. If the source name and "
"the target name contain the same value, the resulting link is a non-"
"directional one. If the values are different, the resulting link is a "
"directional link."
msgstr "这个设置定义了链接类型“替代”。如果源和目标名称相同，则产生的链接是无方向性的链接。如果源和目标的值不同，则产生的链接是方向性的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines the link type 'ConnectedTo'. If the source name and the"
" target name contain the same value, the resulting link is a non-directional"
" one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr "这个设置定义了链接类型“连接到”。如果源和目标名称相同，则产生的链接是无方向性的链接。如果源和目标的值不同，则产生的链接是方向性的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines the link type 'DependsOn'. If the source name and the "
"target name contain the same value, the resulting link is a non-directional "
"one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr "这个设置定义了链接类型“依赖”。如果源和目标名称相同，则产生的链接是无方向性的链接。如果源和目标的值不同，则产生的链接是方向性的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines the link type 'Includes'. If the source name and the "
"target name contain the same value, the resulting link is a non-directional "
"one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr "这个设置定义了链接类型“包含”。如果源和目标名称相同，则产生的链接是无方向性的链接。如果源和目标的值不同，则产生的链接是方向性的链接。"

#. SysConfig
msgid ""
"This setting defines the link type 'RelevantTo'. If the source name and the "
"target name contain the same value, the resulting link is a non-directional "
"one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr "这个设置定义了链接类型“关联”。如果源和目标名称相同，则产生的链接是无方向性的链接。如果源和目标的值不同，则产生的链接是方向性的链接。"

#. SysConfig
msgid "Width of ITSM textareas."
msgstr "ITSM模块中文本输入区域的宽度。"
